［煲大佢］神棍黑警耶撚團契瘋狂謬論 笑9全香港人

自己睇，呢啲耶撚超級令人憤怒，痴撚線牧師！

有人轉寄一些抹黑警察的言論，說警察們會怎樣傷害被捕的人士，把他們手腳折斷或強暴她們！這些小道的恐怖消息，一看就知道是幕後黑手對前線暴力者的恐嚇文宣，使他們一方面被洗腦式的「正義」感而不願割蓆，另一方恐懼面對被捕後所得的「後果」而不敢投降，令他們在無盼望之中失去分析能力，繼續衝呀衝！

容許我說，試問執法者連續工作幾十小時，身心靈俱疲，有空都休息啦，那有閒情做這些下流事！加上大部份警察都有健康的家庭，有健康的生活，這些下流的人正是他們要捉拿的，又怎會作繭自縛呢！還有，警察的制度與架構是一層層的，每層都有不同的人監管與通報，假若警隊內的人全都是如此黑暗，過去為何沒有人舉報？舉報了的不是已繩之於法嗎？五年前的七警事件，已令執法者痛定思痛！倒是因為警隊高度的自律與操守，在過去半年不斷被傳言、被抹黑的案件，都找不到證據！

可能不相信的人仍選擇不信，怪不得聖經明說不信的是多麼大罪，即或上帝用各種方法表達祂的愛，仍有人懷疑、拒絕，結果是只能在沒平安中度日！同樣道理，香港警察被徹底抹黑，他們做的每個行動都受到質疑，結果是香港人在有需要的時候，999再不是解救的出路，香港人只能活在不安中，日後的生活是何等悲哀呢！

的確，要建立信心不易，但是可以嘗試改變思考模式。例如，要從多角度思考，而不是單角度認知事實；以證據分析，且多反問其動機，理解來龍去脈，辨明真相；以客觀理解，而不是主觀感覺作結論……。願上帝憐憫香港，幫助社會向著光明前行，重建互信，共建未來！

同我推爆佢

推呀

連登真耶撚做野

痴撚線言論！

㩒鐘仔做性奴嗰D健康生活?

基督教入面好多新神學派，根本唔信聖經。

完全無視後生仔成身傷 流撚哂血 仲有人死左 講啲咁撚樣既野！

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

依啲牧師要落地獄 係真魔鬼！

香港人 報仇

香港人 報仇 呀呀呀

落地獄啦！

香港教會既耶撚有無人有意見呀

屌你老母真係好撚嘔心

濕鳩女牧

哇 用黑警同上帝做比喻
姐係上帝會殺人強姦?

痴撚線 咁撚樣都可以做牧師

黑警就係上帝 明未

十連推